有無人覺得會再拍使徒行者4呀？

雖然今集無阿余出現
但小弟有少少預感遲下會叫佢拍第四輯
因為今輯佢只係失聯，佢係無死到架
睇下編劇點樣再寫落去，其實有得寫架

電影版唔係被歡喜哥一槍爆頭？

利申以前睇落，TVB不了

肯定有4
大結局到馬明 比殺手用狙headshot

試塗痕姐

下次一定夾呀余檔期

失你老母個聯

我記得電影版都係話做戲 淫蛇係歡喜哥嗰契女嘛

推

馬明 rip

張無忌就係釘姐

有可能